msgid ""
msgstr ""
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: Ventulus\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.DESC"
msgid ""
"Eat 1,000 kcal of each Food type available on Terra or through care packages."
msgstr "吃下由本星球或资源包产出的食物每种1,000千卡。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.NAME"
msgid "A Balanced Diet"
msgstr "均衡膳食"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ABALANCEDDIET.PROGRESS"
msgid "Calories from {0}: {1} / {2}"
msgstr "从{0}获取的卡路里：{1} / {2}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ADALOVELACE.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ADALOVELACE.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Science attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的科学属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ADALOVELACE.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ADALOVELACE.NAME"
msgid "Ada Lovelace"
msgstr "第一位程序员"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ALLTHEDUPLICANTS.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ALLTHEDUPLICANTS.DESC"
msgid "Have at least 100 living Duplicants living in the colony at one time."
msgstr "在殖民地中至少有100名活着的复制人。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ALLTHEDUPLICANTS.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ALLTHEDUPLICANTS.NAME"
msgid "ALL the Duplicants!"
msgstr "全是复制人！"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.DESC"
msgid "Obtain at least one of each space artifact."
msgstr "获得每种太空工艺品。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.NAME"
msgid "That Belongs in a Museum"
msgstr "开个博物馆"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.BELONGSINAMUSEUM.PROGRESS"
msgid "Artifacts obtained: {0:D} / {1:D}"
msgstr "获得工艺品：{0:D} / {1:D}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CHUTESANDLADDERS.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CHUTESANDLADDERS.DESC"
msgid "Have Duplicants travel 10,000 m by Fire Pole."
msgstr "让复制人通过消防滑杆前进10,000米。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CHUTESANDLADDERS.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CHUTESANDLADDERS.NAME"
msgid "Chutes and Ladders"
msgstr "爬上去滑下来"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.COWBOY.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.COWBOY.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Ranching attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的畜牧属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.COWBOY.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.COWBOY.NAME"
msgid "Cowboy"
msgstr "牛仔"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CRITTERSINGER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CRITTERSINGER.DESC"
msgid ""
"Tame at least one of every critter morph of each critter species in the "
"world."
msgstr "驯化这世界上每一种生物的每种变种。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CRITTERSINGER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.CRITTERSINGER.NAME"
msgid "Critter Ventriloquist"
msgstr "动物腹语者"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DEFAULT_PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DEFAULT_PROGRESS"
msgid "Complete requirement"
msgstr "完成需求"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Excavation attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的挖掘属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.NAME"
msgid "Destroyer of Worlds"
msgstr "人肉挖掘机"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.DESTROYEROFWORLDS.PROGRESS"
msgid "Highest attribute value: {0:F0} / {1:F0}"
msgstr "最高属性值：{0:F0} / {1:F0}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.DESC"
msgid "Build 2,500 buildings."
msgstr "建造2,500个建筑。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.NAME"
msgid "Empire Builder"
msgstr "帝国建设者"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.EMPIREBUILDER.PROGRESS"
msgid "Buildings constructed: {0:D} / {1:D}"
msgstr "已建造建筑：{0:D} / {1:D}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.DESC"
msgid ""
"Have a Duplicant reach oxygen with less than 5 seconds left until "
"suffocation."
msgstr "让一个复制人在窒息前5秒内才呼吸到氧气。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.NAME"
msgid "Final Breath"
msgstr "最后一口气"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FINALBREATH.PROGRESS"
msgid "Reached breathable area with less than 5 seconds until death"
msgstr "在死亡前5秒内到达可呼吸区域"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FIRSTDONOHARM.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FIRSTDONOHARM.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Doctoring attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的医疗属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FIRSTDONOHARM.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.FIRSTDONOHARM.NAME"
msgid "First Do No Harm"
msgstr "急诊护士"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.HAVEIWONYET.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.HAVEIWONYET.DESC"
msgid "Reach cycle 4,000 with at least one living Duplicant."
msgstr "至少有一名复制人活过4,000周期。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.HAVEIWONYET.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.HAVEIWONYET.NAME"
msgid "Have I Won Yet?"
msgstr "还没打通关？"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.IMGONNABE.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.IMGONNABE.DESC"
msgid "Have Duplicants travel 1,609,000 m by walking."
msgstr "复制人步行一千英里。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.IMGONNABE.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.IMGONNABE.NAME"
msgid "I'm Gonna Be"
msgstr "《I'm Gonna Be》"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.DESC"
msgid "Obtain a chunk of Neutronium."
msgstr "获得一块中子物质。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.NAME"
msgid "I See What You Did There"
msgstr "瞧你干了啥"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISEEWHATYOUDIDTHERE.PROGRESS"
msgid "Obtain the unobtainium"
msgstr "获得中子物质"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.DESC"
msgid "Increase the temperature of a building to 2226.9 ºC."
msgstr "将一个建筑物的温度提高到2226.9 ºC。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.NAME"
msgid "Is It Hot in Here?"
msgstr "这里有点热？"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.ISITHOTINHERE.PROGRESS"
msgid "Hottest building: {0} / {1}"
msgstr "最热建筑：{0} / {1}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.DESC"
msgid "Raise all of a single Duplicant's attributes to 10."
msgstr "提高一个复制人的所有属性到10点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.NAME"
msgid "Jack of All Trades"
msgstr "万事通"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JACKOFALLTRADES.PROGRESS"
msgid "Raise attributes to {0:F0}"
msgstr "提高属性点至{0:F0}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.DESC"
msgid "Dig 10,000 tiles."
msgstr "挖掘10,000格砖。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.NAME"
msgid "John Henry"
msgstr "大老板亨利"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.JOHNHENRY.PROGRESS"
msgid "Tiles dug by Duplicants: {0:D} / {1:D}"
msgstr "由复制人挖掘的格砖：{0:D} / {1:D}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERBUILDER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERBUILDER.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Construction attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的建造属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERBUILDER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERBUILDER.NAME"
msgid "Master Builder"
msgstr "包工头"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERCHEF.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERCHEF.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Cooking attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的烹饪属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERCHEF.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTERCHEF.NAME"
msgid "MasterChef"
msgstr "主厨"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.DESC"
msgid "Lose a Duplicant to each (stock game) cause of death."
msgstr "因为每种死因失去复制人。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.NAME"
msgid "Master of Disaster"
msgstr "灾难之主"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MASTEROFDISASTER.PROGRESS"
msgid "Duplicant died due to {0}"
msgstr "复制人死于{0}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MICHELANGELO.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MICHELANGELO.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Creativity attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的创作属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MICHELANGELO.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MICHELANGELO.NAME"
msgid "Michelangelo"
msgstr "米开朗基罗再世"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOTHEREARTH.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOTHEREARTH.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Agriculture attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的农业属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOTHEREARTH.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOTHEREARTH.NAME"
msgid "Mother Earth"
msgstr "大地之母"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOUNTAINMOVER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOUNTAINMOVER.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Strength attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的力量属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOUNTAINMOVER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.MOUNTAINMOVER.NAME"
msgid "Mountain Mover"
msgstr "挑山工"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.OLYMPIAN.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.OLYMPIAN.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Athletics attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的运动属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.OLYMPIAN.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.OLYMPIAN.NAME"
msgid "Olympian"
msgstr "奥运选手"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.DESC"
msgid "Overload a Heavi-Watt Conductive Wire."
msgstr "过载高负荷导线。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.NAME"
msgid "Power Overwhelming"
msgstr "功率压倒一切"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.POWEROVERWHELMING.PROGRESS"
msgid "Overload wire with {0}"
msgstr "过载导线{0}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.DESC"
msgid "Avoid any Duplicant deaths for 100 consecutive cycles."
msgstr "连续100个周期避免复制人死亡。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.NAME"
msgid "Safe Space"
msgstr "安全空间"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAFESPACE.PROGRESS"
msgid "Last Duplicant death: Cycle {0:D}"
msgstr "最后一次复制人死亡：第{0:D}周期"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.DESC"
msgid ""
"Have a Duplicant reach a Triage Cot under their own power with no more than "
"10 Hit Points remaining."
msgstr "让一个复制人还有不超过10点生命时自行到达分诊床。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.NAME"
msgid "Saving Private Meep"
msgstr "回光返照"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SAVINGMEEP.PROGRESS"
msgid ""
"Reached Triage Cot with less than or equal to 10 health without being "
"Incapacitated"
msgstr "在小于等于10点生命值时到达分诊床，且未丧失行动能力"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SCALDED
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SCALDED"
msgid "Badly Burned"
msgstr "严重烧伤"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMALLWORLD.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMALLWORLD.DESC"
msgid "Have at least 35 living Duplicants living in the colony at one time."
msgstr "在殖民地中至少有35名活着的复制人。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMALLWORLD.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMALLWORLD.NAME"
msgid "Small World After All"
msgstr "毕竟是个小世界"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMOOTHOPERATOR.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMOOTHOPERATOR.DESC"
msgid "Raise a Duplicant's Machinery attribute to 20."
msgstr "提高一个复制人的机械属性到20点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMOOTHOPERATOR.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.SMOOTHOPERATOR.NAME"
msgid "Smooth Operator"
msgstr "老师傅"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TESTOFTIME.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TESTOFTIME.DESC"
msgid "Reach cycle 1,000 with at least one living Duplicant."
msgstr "至少有一名复制人活过1,000周期。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TESTOFTIME.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TESTOFTIME.NAME"
msgid "To Stand the Test of Time"
msgstr "久经时间的考验"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.DESC"
msgid "Use the Neural Vacillator 10 times."
msgstr "使用神经振荡器10次。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.NAME"
msgid "Thinking Ahead"
msgstr "洗个脑"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.THINKINGAHEAD.PROGRESS"
msgid "Neural Vacillator used: {0:D} / {1:D}"
msgstr "神经振荡器使用：{0:D} / {1:D}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.DESC"
msgid "Raise a single Duplicant's Morale to 60."
msgstr "提高一个复制人的士气到60点。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.NAME"
msgid "Totally Ecstatic"
msgstr "完全狂喜"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.TOTALLYECSTATIC.PROGRESS"
msgid "Highest Morale: {0:F0} / {1:F0}"
msgstr "最高士气：{0:F0} / {1:F0}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.DESC"
msgid "Melt a unique building generated in a point of interest."
msgstr "因为某种恶趣味而烧一座独特建筑。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.NAME"
msgid "Watch the World Burn"
msgstr "《Watch the World Burn》"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.PROGRESS
msgctxt ""
"PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WATCHTHEWORLDBURN.PROGRESS"
msgid "Melt a normally non-constructable POI building"
msgstr "熔化一个通常不可建造的遗迹建筑"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.DESC"
msgid "Send a Space Mission to each destination on the Starmap."
msgstr "向星图上的每个目的地发送太空任务。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.NAME"
msgid "Whole New Worlds"
msgstr "全新世界"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.WHOLENEWWORLDS.PROGRESS"
msgid "Destinations visited: {0:D} / {1:D}"
msgstr "目的地到访：{0:D} / {1:D}"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.DESC
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.DESC"
msgid "Kill 100 critters before they die of old age."
msgstr "在小动物老死前杀死100个。"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.NAME
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.NAME"
msgid "You Monster"
msgstr "你这混蛋！"

#. PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.PROGRESS
msgctxt "PeterHan.MoreAchievements.AchievementStrings.YOUMONSTER.PROGRESS"
msgid "Critters killed by non-natural causes: {0:D} / {1:D}"
msgstr "非自然原因杀死的小动物：{0:D} / {1:D}"
